睇唔明日本郵件追蹤求救

1月24號係Dokodemo買咗3盒口罩
1月尾已出貨
郵件編號ENxxxxxxxxxJP
但係post tracking 顯示係HANAMAKI
明明我係寄香港！

打電話去問！
打去購買貨品嘅商舖，冇人識英文💩

有無人可以解答下我🙏🏻🙏🏻

咁佢到咗日本個倉 再運機場 再寄過嚟 先送到俾你㗎

要去香港郵局網check

EMS大塞車
仲要岩手縣......

等下啦

貨物離開咗日本的話，日本郵網唔會再更新，你要到香港郵網用同一組No.繼續追蹤。

你以為直接從日本嘅郵局送到你屋企？

點解我會

佢件貨都仲未離開日本...
係日本等緊去國際中轉
去到國際中轉再等發去香港
發到香港再等香港郵局派件
冇返一頭半個月都好難到手

你好好彩
日本好似係28定29號先hold住哂d EMS
你早一日岩岩趕到出日本
正常其實日本到香港2日就會到你手

睇返中文啦

去香港郵政打返同一個號碼睇到

ems會架

sosad我仲有2張單依家卡死咗喺日本機場

郵局爆倉你件貨咪頂死咗係岩手花卷去唔到囉

點解你個件仲係post office，我個已經離開左inward office

我打過去日本郵局問
佢地而家口吻佢話幾時郵局出貨去中轉都未知
如果你件貨已經到左中轉 已經好過好多人
苦主圖

而家聽聞福岡國際中轉係最快出到
集運有福岡倉既揀福岡啦

好多因素
你本身果間郵局有冇人手處理件貨發去國際中轉
同埋國際中轉仲有冇位都有影響
1月27日（月）以降、国際郵便物（特に、中国、香港およびマカオ宛て）のお引受けが急増したことから、外国宛て郵便物のお引受けから航空会社への引渡しまでの、郵便局における処理に大幅な遅れ（1週間以上）が発生しております。

我日日mon住郵局官網
睇住佢由小小delay變改口吻到大幅delay🤨

我兩個件遲佢一日都已經到左inward office

HANAMAKI係邊度寄過嚟=出發地
唔係目的地

花巻郵局收左佢件貨
仲擺緊係花巻郵局
未寄到去東京國際中轉
寄到去國際中轉都唔會即刻上機
上到機到埋香港都唔會即刻發

似係你唔識英文

・東京国際郵便局（東京都江東区）
・川崎東郵便局（神奈川県川崎市川崎区）
・中部国際郵便局（愛知県常滑市）
・大阪国際郵便局（大阪府泉南市）
・新福岡郵便局（福岡県福岡市東区）
・那覇中央郵便局（沖縄県那覇市）

目前已知東京係飽和到痴線
福岡我朋友31號出貨
2月4日上到機

如果沖繩發貨唔知會唔會快d...
不過基本上唔會有集運倉係沖繩啦

同問 2月2日貨上機
意家6號都未到
HK POSTOFFICE個網又搵唔到

已經幾日

我福岡30號出貨 今日都未上機

上咩機飛去月球都夠啦
係咪寫住國際交換局發送咋

屌你葡萄
東京寄真係有排
但聽講箱上面貼左係醫療物資
郵局會優先處理
大陸d集運狗係咁講

如果會係寫国際交換局から発送
咁真係上左機
應該係到左香港 但香港無人手去處理佢件貨
update唔到status

我仲有兩張單貨都發唔到

咁即係我兩張單都到咗香港

好似郁都無郁過

我29號已經發送
今日仲未有update

急就用私人公司啦
我5號3pm寄，10個鐘後已經入咗香港境內，過埋海關

咁樣係咪上咗機。。。

DHL可以今發明到
但個價係咁：

到左
等香港郵政派...
但香港郵政唔係跟EMS到港日決定先後

啊鬼你都係轉返英文喇...

你到左香港架喇
睇郵差叔叔心情啦

咁我唯有再等下啦🙏🏻🙏🏻

我係香港郵局網check唔到個Number

係日本，趕住寄就用私人快遞，唔好用郵局寄。
而家郵局寄講緊要1-3星期嘅先會到香港。

我2月5號用下午3點用dhl從大阪寄出往香港
而家2月6號下午2點已經係香港派緊件，今日會到
（不過未知會唔會‘少咗’嘢）

運費係貴好多 但係已經今日唔知聽日會點

1千幾百蚊嘅錢你絕對搵得番
中咗武漢肺炎唔死都一身散

可能你會話「咁貴 我係香港食炒價咪得囉」
1）唔可以助長炒賣醫療用品風氣
2）你都確定唔到係咪真貨 萬一二手罩...
3）你出去買/交收就要曝露係人多嘅地方

無錯 我就係情願麻煩多十倍都唔會益無良商家
簡單啲嚟講 我射落海都唔會益你

如果你真係決定食炒價 唔好相信任何
「預定」、「嚟緊香港」、「入訂金先」

一定要面交 一手交錢一手交貨

sorry

28號到依家仲喺 琦玉

到咗香港咁哩個網係咪唔會再更新？

Dhl咁快?

我都係咁